本末倒置！白衣人就721事件去警署告林卓廷帶黑衣人襲擊元朗人喎

大批白衣人721事件去元朗警署告林卓廷帶領黑衣人襲擊元朗人喎
片:

大媽：知道個日有人吹雞著白衫保護元朗，我係參與者之一

大媽：如果冇林卓廷帶領黑衣人入元朗，就冇白衫人拎棍打人

所以我 覺得 有人入黎元朗
我就可以打人

我幾驚大家個個掛住屌狗唔記得721 831 101

好呀 上法庭告鳩林卓廷囉
最好搵哂證人 指揮官上庭作供添

大媽自認有份參與暴動，拉得未

from 支那01：
【15:33】遊行人士向警方代表表達三大訴求，包括要求警方拘捕立法會議員林卓廷，指其在7月21日當晚違反非法集結罪、煽動罪，以及襲擊罪。他們遞信及叫口號後，正陸續散去。
【15:19】遊行隊頭到達元朗警署。
【14:58】有途經的元朗街坊向遊行人士指罵。亦有途人向遊行人士舉姆指，表示支持。
【14:45】記者問及參加者為何遊行，有遊行人士表示不知道，指示記者詢問主辦方。
【14:42】有遊行人士與沿途不同意見市民對罵，有遊行人士以國旗揮向手抱小朋友的市民。
【14:30】過百遊行人士由元朗西鐵站地下巴士總站出發，經橫州路、安寧路、媽廟路，前往元朗警署。在場警員指揮交通，呼籲遊行人士沿行人路遊行。
【14:26】主辦方呼籲「戴口罩嘅唔好企前面」，指今次遊行「光明正大」，遊行隊伍準備出發。
【14:24】現場有途人高叫口號「光復香港，時代革命」，大批白衣遊行人士隨即報以噓聲並高叫「曱甴」，主辦方以大聲公呼籲在場人士「要克制，要和平」。
【14:22】元朗六鄉到場參與遊行。
【14:11】有參加者揮動國旗，並指下午2時半，將會有警民公共關係科警員協助帶領遊行。主辦人士又指，倘若當晚沒有人入元朗，根本不會發生「打鬥」事件。
【14:08】主辦人士稱7月21日當日，「白衣人只係預備藤條咋，唔係磚頭啊」。
【14:03】有路過市民向遊行人士大叫「非法集結」。現場有數名警員戒備。
【13:55】參與遊行人士高叫「打倒林卓廷」、「沒有林卓廷，沒有721」等口號。主辦方呼籲參加者要「和平示威」，遊行期間遇到任何挑釁行為，要用手機「即刻錄低佢哋犯法行為，圍住佢哋，交俾警察」。
【13:51】元朗西鐵站地下巴士總站空地，有逾100名身穿白衣或戴上口罩的中年人士，手持「支持警察，嚴正執法」、「白衫不是黑社會」等的標語聚集，並指要將「林卓廷繩之於法」

唔會拉, 因為黑社會係警賊既朋友, 係自己人

要輸了

-o-o

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得

預約被捕
做野啦

前後廿個CAM&證人+直播+時序
咁都屈到林卓廷既話香港法治正式玩完

次次都係要拎支国国旗

呢個元朗邏輯係幾厲害
假設 係有人帶人入元朗
咁就可以打人？
而家係有人闖入左佢地國家邊界定點？

假你老母設 佢就係想引你去假設

完全符合國情啊翻版人哋嘅嘢都可以話人哋抄襲入去元朗就話保衛家園咁佢哋鄉下佬唔好出嚟市區出嚟市區即係保衛市區家園可以斬撚死佢哋

晏晝班鄉閪已經誓師
黃昏開始聚集站外
有人報警無人理
7-8點好似有個廚師路過比人打到背脊成身傷
站入面唔使講
屌你老母林卓庭 再夜啲先入去了解情況
你話佢挑釁人
屌你老母臭閪藍屍死全家啦

好事，幫佢柒出國際

赤共派人指鹿為馬，意圖為中聯辦及黑警洗白，中共就是這樣治國，你們想自己的國家變成這樣嗎?

挑唔挑釁都唔可以拿棍打人下話

痴撚線

幾日前元朗班鄉黑已經個個知721會搞事

咁多人死又唔見依啲仆街死
咁冇天理

快d告，想睇戲

原告變被告

香港人唔可以再慣性沉默，一起發聲，習慣投票表達意見吧

下載：

原post

我係香港人，所以中國人入黎香港我就可以打？

快撚D, 最好快D去查
成件 721 就可以水落石出

到時睇你班on9 藍同黑狗點拆

屌你老母零智慧大媽

當然啦
但正確嘅前因後果都好重要
要不斷強調
不過班賤種都唔會理

721之前民建聯區議員己經叫警方睇緊啲
聽講有大單野
點知原來勾結成咁樣

唔好講笑，白衣人同黑警夾埋假口供既話
加埋紅官實有機會硬屈得入
然後歷史就比班冚家產改寫

唔該議員做野

彭寶琴水炮車we trust

顛倒是非黑白就係藍絲特質
永遠唔承認自己錯
係中國人特質

要頒個好市民獎比佢添啦

佢告得入就好笑

班賤種係扮傻

民見聯？

咩片都有哂，立場姐姐，柳俊江仲比人打到傷哂，咩口供都改變唔到市民睇到既野

大媽 驚香港人唔記得721
要將成件事勾番起
大媽

全對

自爆 拉得

Sorry 記錯
係麥業成

民建聯嗰個係俾白衣人打埋

Fucking retarded, violent, repulsive sibling-marrying wife-beating Yuen Lung thugs!

廚師係連登出左po

btw挑唔挑釁都係佢地襲擊人啦

高級黑

不如告埋你老豆老母十八代祖宗生你出嚟睇新聞啦 好嗎？